（願唔願意都好）拜登治下美股開始跑輸港股

各位準備好未...
Dow: 31522
Hsi: 30946

天父給你考驗
港股今日好強勁唔代表今晚美股會升
Nasdaq 更可能由頭隊到尾

幻覺黎架姐，嚇我唔到既

全倉SQQQ

上個月頭已經叫人棄尾股all in港股

今晚美股由頭跌到尾

美股冚家鏟，就在今晚